長期戰爭已輸一其中一戰

原本政府推出惡法失盡民意，直到正式撤回都係一面倒話政府，包括建制，佢地好怕輸區選，一直唔理大家所講的警暴，因為如果佢地查埋呢樣佢地就會輸哂。

港共政權知道無野可做就只好不了了之，但係呢樣慢慢變為令佢地區選反敗的戰術，令所有抗爭者失去耐性，做出激進行為逼使政府回應。

未醒的人有好多，而好多支持政府的人都覺得政府無用，但呢兩個月以來過激行為並非直接打激政府，將一般市民帶入整件事，令呢堆人更討厭示威者的行為，更甚係令佢地覺得要企出來，呢個結果係令好多無打算投票的藍絲易傳選情。

我好想講呢個係長期抗爭，如果你無相應對抗的武力，呢個港共政權係唔會理你，只有用係佢地都無得去改變的遊戲規則下玩，長期抗爭慢慢去改變才有可能成功。

大家一定會話咁係唔係咩都唔做，咁當然唔係，但唔代表短期內做一d不能逆轉的行為就有用。

本身件事令好多人企出來形成左一個黃色經濟圈，我地可以將呢樣行為作為我地生活一部份，可能係要十年，但想像我地用十年時間將黃絲勢力由藍的身上轉移到黃，如果成功黃的影響力絕對大增，而政府係吹你唔漲。

我打到唔想打，也都相信好多人會話我割or 5毛，但請用敵人角度諗點行動，諗下自己手上實際有咩野係可以對抗…唔好作無謂犧牲同畀對方利用。

即使係好難聽，但請唔好用黃的角度去諗，諗下如果你係藍的話可以出咩招對付你

呢場係持久戰 急速升級係攬炒唔到

行動post冇人推!!! 11.23用比三罷更強既和理非武器去打擊春袋中既春袋！

最後咪又係做港豬
你以為有一百幾廿萬人咁做
佢地就會聽？

同按章工作有咩分別？

我大約意思都係咁，唔好用戰鬥角度去諗，硬碰硬係無贏面，真係講互殺，我地無量産的對抗力量，但呢場戰爭唔係鬥力，係要用智。

其實出面好多文都有用只係而家好多人都以經打上腦唔聽人講，發表完意見又話人鬼又話民意撚，而家政府冷處理要我地藍黃兩邊自己打，當我地啲行動越黎越影響得多低下階層，我地就會變成小數既一班，到時政府出黎扮好人消滅我地其他人只會叫好唔會再支持我地，諗下當初點解咁多人企係我地個邊

同埋時間

三毛又偷人ac?

真正既罷工係冇得逼，諗下我地全線塞哂真係有一班低下階層手停口停，我地咁樣係推佢地去死逼佢地反抗，當班黑警同藍c一齊捉我地既手足咁點？我地冇咁多頭可以送，上星期既塞鐵以經差唔多日日打架

咁你覺得依家影響大部份人生活，而佢地其實就本身係港豬只係諗住錢，依家咁只係令佢地由唔理選舉同政府變支持政府呢？

係唔係殺死曬佢哋？有無呢個能力？

你覺得我係咩毛都唔緊要，請了解下我講咩

原來五毛嚟

起左底先
樓主如果係和理非手足架講話，我希望你可以認真諗下你出過嘅post有邊樣係判斷正確

如果係mon post狗架話

屌你老母

成個post 都係五毛自己回

睇睇六四 輸左點？ 今次搞咁大，輸左一定比共產黨清算，十年後唔知邊面同化邊面。

咁你覺得點會贏？有無呢個能力？

唔試點知無能力啊屌你

不推文 拉

咁依家試左有無成功到？有無諗對家係連軍隊都未出？硬碰有再有無用？

出左啦柒碌
出post前睇下新聞ok？

我講係出軍隊真正出真槍實彈，對家依家係出來做show話係知唔洗用槍就玩到我地

停一停睇下區選點先合理，可能今次區選定勝負。輸區選就玩完，贏就可以升級，今次中美貿易戰系難得機會，十年後除非支爆或者輸出革命成功，唔系香港内部點搞都無咩機會。

我同大家一樣憤怒，琴日都有出去和你lunch，呢d佢地吹唔漲的行為可以一直做，同對方磨爛蓆，記住係長期戰爭

根本互比武力無意義
對面可使用既武力一定比較強

硬既唔得咪要靠軟囉